推!! 毛契媽寫左信提醒我地!!

寫給 #年輕人 #連登人（包括契仔契女）：
- 即使條緊急法恐嚇要將香港獨裁核爆、即使警察暴力世人有目共睹、即使警察咩喬裝隨時講唔定可以插贓嫁禍或者可能咩都入你數，但 #紅色共產嘅英文文宣已經開始滲透國際媒介，一句過就係：將香港嘅抗爭者打成港式紅衛兵嚟嚇窒尤其係美、英人
- 於是近日好多外國記者焦點問題都類似係，喂同樣情況發生喺倫敦巴黎華盛頓，政府一樣會大力出手打壓㗎喎
- And I’ve always replied those are democracies, so it’s incomparable. We have no separation of powers, as such, here. #CarrieLam and her boss want simply to #nukeHK. And despite the ‘1 country 2 systems’ and a ‘high degree of autonomy’ promises, HK is being marched from authoritarian to a totalitarian state, etc
- 林鄭真係以「法」嚟「治」香港人。所以大家要再諗多啲考慮多啲，唔好畀位人入，話你燒話你搶 - - 「裝修」破壞？ 即使冇搶掠，英文報道都仍然會話有 looting - - 唔好畀人喺國際社會有機會抹黑污名呢一場運動，好嗎
- Guys I’m just saying
#冇大台 #亦冇人扮大台吓

push

契媽

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

我愛毛ee

我明，不過太樂觀
依家到咗唔攬炒我哋死，攬炒大家死嘅階段

毛ee

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

講到尾，文宣戰既問題
我地spin得好好睇睇就無野，而且不偷不搶

契媽都開到聲， 各位手足注意下

721

推

如果好明顯真係做錯，應該要好似一芳同上商咁道歉
否則射落班臥底狗得架啦

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

點解呢個post會沉咗?

P 牌推唔到

Push

幫唔到你推

講得啱
和理非
冷氣
喺時候做嘢
我哋要帶返外國風向

幫你推推

裝修繼續
但文宣更要做

721 831

我都知難，但和理非運動多返d平衡下好嗎？

推。

我覺得裝修集中返做中資 有黨背景既
包括奶共議員office比較好
文宣都易做啲

即係需要解釋
英文文宣！

多謝提點

aged like fine wine

毛媽講到只可以收手，但港鐵照做不可原諒

襯NBA 單嘢已經開始牽連跨國企業
文宣要煲下香港有邊度係黨企
貼滿曬成個牆都係中聯辦、中資、黨控制企業

up

冇錯

真係要道歉就要好似一芳咁
有行動

揾人拍條靚片解釋？
好似當年烏克蘭咁

遠水 希望有4000和理非幫手

狗扮人去幫人裝修，之後又入人數，點搞呢？

外國文宣重要性，唔止要美國，歐洲，日韓台澳都係制裁港共目標

好多片證明黑警混入群眾，進行破壞，就算唔係手足做。都大把黑警做，反正擺返影片上網，比全世界睇

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

中銀已經影到準備好哂， 同埋爆銀行玻璃會冇警鐘?， 好明顯一部份係狗破壞

細力推

我都有諗過政府好似想強行幫我地升級武力！
上到一個位會影響到國際同市民嘅感觀
到時佢地就有籍口清場

有狗扮市民入已關MTR 破壞

貼比毛姨睇

Piiiiiisssssssssssh

醒咗，玩英文文宣

遲早班仆街進化到bilingual咁出洗腦，咁地球就玩完

真係好需要推，唔可以再跟淋病既劇本走

831

民記可唔可以幫手向外澄清？
裝修分四類，目標明確
重點係佢哋出嚟傷害香港人在先，如果肯道歉同停止傷害就可以降級

我地可唔可以裝修完之後留低d記號代表係手足做？ 姐係好似黑俠梳羅 留低個z既記號
我舉個例子 裝修完一個站 或者鋪頭之後
抛低d文宣落地下
文宣既內容係果個地方既罪狀同埋是但一個popo被起底既資料
我睇死popo咁驚起底 一定唔敢跟住做
抛完d文宣叫記者影下
咁就可以比人睇到 又可以知道點解我地要咁做

推呀

miss mo.......

你防唔到鬼
你只要做岩自己既事就無問題

例如，講到明我地唔偷，咁有人偷野都唔會入我地數
做好宣傳，講清講楚就無問題

推，話黎幫手打好文宣先

大獲 民反左連登最大禁忌
停裝修?係唔係想叫勇武休息?
係唔係想國際民意撚?係唔係想割席?

咪更容易俾人插贓嫁禍
你有冇腦架

毛姨姨

都係果句
要裝修就重點裝修
唔好地圖炮

又話賠錢做文宣
冇咗件事

都係嗰句 係林鄭教我地和平示威係冇用嘅

但黃之鋒嗰post
話休息就係風向撚

好似召喚神獸咁
已經成功嚇怕左一堆廢老藍絲亂咁講野
裝修個人覺得亦都目的已達
藍舖亦都轉趨低調人人自危

手足咁做要傳遞俾對家或者同路人什至外國勢力聽的
應該係人不犯我 我不犯人
人若犯我 定必奉還
盡量恩怨分明
個人覺得唔應該將依個當為主要的抗爭手段
只用作逼於無奈的反擊手段就可以

其實我同意停一停裝修

阻嚇性已有

推呀 毛ee醒水 大家再進化啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

重點唔係警鐘有冇用， 係警鐘冇響

推啊

成日都國際
真係漢奸

所以一定要全民twitter

唔割

但要調整

要有行動

文宣都有佢極限 中共個文宣機器係國家級機器
我哋其實好難同到佢鬥
雖然我覺得 以香港人角度嚟講 紅黑裝修絕對冇問題大家都知乜料 最多黑裝修紅裝飾

不過講真國際戰線依家都好多條開緊
south park, NBA, VANS, 暴雪呢d都有排美國人屌支那人
外國人對呢d關注一定多過你爆鋪

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

冇啦啦有啲英文真係變有聲post

民記可唔可以幫我地講清楚對黨鐵既訴求

黑紅藍黃

These push

睇得多契媽嘅文章英文都好左

推契媽

真係要貼文宣係鋪頭？
我地不偷不搶！

共匪文宣戰

有無手足可以私下同毛ee解釋下

好聽D叫人和理非
大大句唔好俾位人入同你地口中左膠有乜分別?

push
究竟幾時先可以甩p呀

LM

幫推 學野

排隊師
全城㩒錢

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

警犬有板你睇，如果做柒咗嘅，點spin都無用

推呀
朋友喺新加坡做野每日都同都同好多外國人交流，佢地開始轉風向，話唔明點解正苦撒回惡法我地仲要搞破壞呀⋯⋯
文宣唔可以停呀！我都會繼續努力宣傳！唔可以俾人抹黑哩場運動！

文宣

唔覺啵
笑完又點
佢咪照做
好快有第二樣嘢
與其花時間恥笑
不如同手足一做文宣
網上又好
連儂牆又好
派傳單都好
各施其職

200萬人 集思廣益 , 如果令運動成功

PUSH

大力推，真係留留手先

勸我地姐
講得岩呀

我地要大量文宣呀
Nba爐石咁好機會

推左先睇

公關戰

有手足抹裝飾啦，Twitter 應該有流咗出去

拉
咪撚炒冷飯，我覺得已經講夠

屌，漏咗不推回po

岩！既然前做左野，後排就要開始幫手

唔洗跟晒
但可以參考下

問題係當武力嗰邊太過嚴重嘅時候文宣唔係萬能。

大家真係要聽下意見

Agreer , 佢唔死就我地死 佢死我地就一齊死

毛姨如果有時候真係解釋唔到，手機袋定啲黑狗臥底嘅片比佢哋睇啦
唔好浪費佢哋自己柒嘅材料。
尋晚上水嗰段片就最啱用。

同當日企係立法會前面叫人唔好入有咩分別

其實佢講得啱，個畫面難睇，幫左對家文宣

Hong Kong’s Hard-Core Protesters Take Justice Into Their Own Hands

大家可以睇下呢篇NYT 報導，其實佢地一直都係支持我地既，落筆亦比較輕手，但係網上勁多5毛留言，話NYT 偏幫我地咁耐，依家終於承認我地係暴徒

我覺得spin 去undercover cop嫁禍呢個方向係可以做，唔知有冇英文文宣將上水站個段片煲大佢?

將個波踢返俾個政權
同時拉攏本地藍絲

我講你知點解宜家應該打文宣戰